點解無人講RX VEGA

太高級了，唔岩中低檔玩家

講咗成年啦

因為講左好耐都仲未出

講到買埋1080了

9月先出有排啦

等左成年啦
講到口水乾啦

因為真係出果陣可能連2080Ti都出埋

真係講左好奈，BTW月尾發佈

消息指有一張係中低檔

唔講係因為廢事太失望
如果佢係1080 同1080ti 之間我都仲會考慮
如果弱過1080我直接買ti了

好似400-500鎂 最廢果張都夠1080抽
有3個版本 最貴果兩個版本好似都夠 1080ti 抽
上網睇的

你話要超越TI，我就無咩期望
但係如果佢可以打平TI 或者係1080TI 同1080 中間，價錢又係兩者中間都算佢贏，始終freesync 同gsync 個差距都真係幾大

我指freesync 同gsync個價位

我估watercool（即xtx) 個隻都"文"D同1080ti打

佢係budapest 個event 都係同緊1080比，個反應係兩隻差唔多。有機會佢係用緊最低rank個隻vega 既黎比1080既，咁佢其餘兩隻貴價版都仲有生機

聽講就一張贏1080輸1080ti
另一張贏1070輸1080
但兩張都好撚食電

我唔係好明，你話食電到要500W 先推到就話者，佢最大都係375W加埋奇他野都唔會過500W，而家出面求其揀隻好D既牛都坐底500W。如果唔交火都唔會有咩大問題者，定係驚熱個問題？

24小時full load 一年交多好多電費嫁
好似係

曲到呢…